突發! 鵝頸橋下突圍成功!

乘勝追擊! 香港加油!

佔中

灣仔, cwb 6線已佔

和平開路

去左番工 不了

你老母做雞生你出黎

你份工係做5毛？

Add oil we are Hongkonger

搵食姐 都屌

Sales

條路社民連開嫁咩

( Show Blocked User - 赫陀·比利連 )

係咁話自己義士隊開路

你又咩料啊 本Group

邊個開都好啦，大家都係為香港

推一推

扯紅旗了！

又邊度？

留名睇今晚正苦話有幾多人示威

屌，邊個好都好，咁點解關社民連事

衝啊！！！

條友好似鬼鬼哋

有冇人衝 前面維園班人冇郁過

企咗兩個鍾啦屌

民主派又爭功勞

咁你仲曬時間係度留言？快啲做自己野凖備翻工

頭先鵝頸橋有人被捕

啱啱係靠對面馬路個綠色衫哥哥第一個行出嚟
之後我地遊行個邊開始衝出去

大家留意 政總警告 有蝗蟲黎問我地係度做乜 企圖教唆在場人士 各位小心

如果係真？

來

槍口一致對外

拘捕左一個，推撞警察

屌 啱啱收工 仆緊出嚟

咪啱囉
你老母做雞搵食
咁人地咪去屌佢囉
唔係你老母邊有錢收
做雞唔畀人屌都有錢收?
咁咪搞到生左你呢條支那畜奴隸

成件事都好正路

辛苦曬

去幫手

鵝頸橋
蘭花系

係咪就係佢俾人拉咗

咪撚on9 和平遊行啦

加油！